垃圾蚊....

我屌你老母

已經著咗條長褲訓教 都仲針到

垃圾蚊死全家

正評
比佢搞到幾晚訓唔著
就黎比佢逼死
係耳邊飛d聲我而家一聽到就覺得好驚
開燈又唔見
山燈又出黎
成晚同佢搏鬥
好撚苦

好煩

咦咦咦咦....咦咦.....嗚嗚咦咦咦咦嗚咦...咦嗚咦咦咦咦嗚嗚...

係咪好似呢